今朝叫救poly 要翻工 fine ，依家收工啦！出黎啦香港人！

今晚目的只有一個！救poly入面d人！